致各位仲讀緊中學既細佬妹

千祈唔好俾啲仆街訓導拋到，我地果陣成班記過當食生菜都個個有u讀，自己覺得岩既就去做

加油！

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

推

依個真

中學果陣覺得缺點小過大過好得人驚

入到大學先知原來冇撚用 剩係睇你成績